有幾多CU人係去過香港島?

咁神聖既地方點會係村姑毒撚去嫁

以前試過三個禮拜唔落山

Countryside university啲大鄉里點會出城啊

CU 自己有又一城行，去港島做乜春?

大把港島人係CU返學啦